1137 1475 聽日可以發死人財喇

1137 不問價入？

廢話 第4波 仲唔破頂

破13.6 上到$15蚊不是夢
Ching 你有冇入

其實冇可能唔破

加注

邊有死過人

星期四11蚊入左

麵神放哂1475升得

1137肯定升唔起

1373?

1137我係星期五臨急12.48入

有冇多d 選擇？除左呢兩間

一定屌1137先

1137 幾時係頂。

Y?

-5%

What -5% ?

真 呢d垃圾憑咩升

當個個睇一隻股升既時候係最危

因為我記得巴打$5.5放晒

岩 莊家呢個時候最易收割

ok

1475 上唔上到8蚊？